%\begin{landscape}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude23-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude23-08-2006-12h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude24-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude24-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS}
    \label{fig:radioMAG1}
  \end{figure}
  \newpage
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude25-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude25-08-2006-12h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude26-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude26-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS. Continuação}
    \label{fig:radioMAG2}
  \end{figure}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude27-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude27-08-2006-12h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude28-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude28-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS. Continuação}
    \label{fig:radioMAG3}
  \end{figure}
  \newpage
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude29-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/magnitude/img_magnitude29-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS. Continuação}
    \label{fig:radioMAG4}
  \end{figure}

%\end{landscape}
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../dissertacao"
%%% End: 
